［1Q題］Sanrio入面最唔受歡迎嘅係邊個角色？

係PC狗啊！！！！！

PC狗無罪
咪撚醜化佢

PC狗咁撚q咪攞嚟同班人型豬相提並論啦